L'Alien Kuyay dispose d'une formidable longueur de bras pâles, parsemée de taches qui ressemblent à de minuscules étoiles et son fourrure pastel est exceptionnellement dense et duveteuse, lui donnant un aspect rondelet et invitant à l'étreinte tendre.
